升返曬啦，無事啦

唔好再燈喇好嗎

升

隻 388 老千黎，人地跌佢就大跌，人地升曬佢係到唔知做咩鳩

冇事喇冇事喇

我放曬 幾d公換曬700

28000 gogogo

連燈仔

市盈40幾倍仲想點
想大升除非平均每日成交過千啦